（及早發現）海外身體檢查有冇推介？

好耐冇做過檢查，想睇下自己有冇啲乜問題，求個安心
本地是但檢查一樣嘢都好貴，想全面啲去check 。
見到台灣好似有啲萬幾蚊可以內外都check到。
想來個醫療旅行。